ust chem定係bu chem好啲？

是咁的 有親戚拎到offer 幫佢問下邊個好啲

你覺得呢？要問架？

ust

唔好讀 乞食的

點解唔retake讀個有專業資格的degree?